其實大家都抗爭意識入血，唔洗講到得你未忘記

唔好吓吓講到得你留意緊邊啲新聞，無忘記邊啲事件，六四都唔係每個人年年都去啦

想提大家有啲事要關注吓的話，唔洗一開Post就“屌你老味xxx有事都無人提？“，我一早係TG討論緊啦
你咁樣係連登出Post，先真係比人覺得場運動就快散會好似前幾個月咁出Post提人得架啦，唔洗講到得你關注咁

Agger，成日無撚啦啦畀人喺連登topic屌老母

我明大家好著緊場運動，但記住要be humble be water呀，唔好亂屌手足
但講講下我都好似屌緊手足咁

【Twitter要人】美國參眾議員繼續插中共、警告英國勿用華為，需要人rt!

今日美國全方位狂插中共
食住花生rt + like + reply + 幫手推上熱門